提提大家，黑警無間前一哥禿鷹受支那推膺想做聯合國公職

一定唔好唔記得呢個人